幾時整個綠帽台

連仔無帶過綠帽唔會整